# springframework篇
核心模块
	spring-core、spring-beans、spring-aop、spring-context、spring-express、spring-orm、spring-dao、spring-web、spring-webmvc、spring-tx
spring事务传播机制 https://blog.csdn.net/weixin_43587472/article/details/112300696
循环依赖
	Spring三级缓存解决循环依赖 https://blog.csdn.net/fedorafrog/article/details/104550165
bean生命周期
	Spring Bean的生命周期（非常详细） https://www.cnblogs.com/zrtqsk/p/3735273.html
spring事务
	七种事务传播机制
spring启动流程
	【Spring启动过程分析】启动流程简介 https://blog.csdn.net/csdnlijingran/article/details/88666611
